你心目中嘅漫畫女主世一係邊個？

歡迎分享

Noted with thanks.

雖然唔算漫畫但真係世一

西野司

心中女主

不是刀劍

又背叛咗刀劍

冇研究刀劍漫畫

此po已完

原來端哥二黨

是

會同男主心意相通 互相扶持 既女主 最鐘意呢隻type

對唔對得住刀劍

雷姆永遠係我心目中世界第一嘅女主
不接受任何反駁
利申 唔討厭Emilia

Kurisu

韓劇絕症主角

第一次認同端哥

Mikasa世一

漫畫喎

釘崎野薔薇

係咪講緊我？

冷門嘢，有冇人識

Where is sailor moon

屌打所有二次元女主

外裡open內裡斯文

乳神貝爾要被榨乾了

漫畫真係答唔出
動畫就西宮硝子

艾倫：三笠唔好離開我

艾撚到死嗰刻都係青頭仔

鮎川圓

正

花姐

白山

識野

聲之形都係漫畫

呢套好早就棄咗
佢地生咗仔未？

你對唔對得住桐人

花學姊世一

Lm睇白學

小別勝新婚

多惠

C.C

加奈

吉克都係

童年

艾撚係有女都唔食
吉克不嬲自己打開飛機所以冇咩所謂啦

最女既女主

公子別哭

All

推呢個

涼宮春日

off topic 女配世一

駁唔到

識貨!!!
正正正正正!!!!!

西野司完美~!!!

貝爾仲要懵盛盛
俾我陳鳩佢啦

Saber

妮亞

有講咩？

我女神！！！！

亞絲娜

我老婆

佢有本H漫十幾話好撚正

紫音

唔係桐子

只限ova
tv畫風

咩漫

H漫米奇王 紫音
邊本唔記得

邊套

裏番

靜宜

Link please

夕子？

ohyup

屎必多嘩緊

舊想法

釘哥男主

第一次辣妹
想問漫畫好冇睇
睇睇動畫幾過癮

的確唔錯

一直覺得係艾撚搞大女神

咁多頁都無

估唔到有馬加奈都咁多人支持同鐘意 以為佢無上面d女主咁紅…

我都鐘意 但未到世一

有睇我推好難唔鍾意佢
遲啲動畫化多啲認識套嘢一定會再紅啲

三笠

望望下有 d 唔對路 ...

面瑪

難得終於打開心扉識朋友仔

相比之下我鍾意伊井野多啲

大野晶

木下秀吉

二乃
三玖都好得意

特別篇小藍

估唔到有同好

有冇人識？

唔知等幾耐先有

佐助第一 END

gay